進擊的巨人125 英文版

睇唔明最尾JM9

點解韓吉覺得個兩條友會救佢地

阿尼成身精

慎入, 英肉全圖金鋼棒

兵長番生

依家有少少好似睇緊104期全體發病咁
mikasa完全冇方向, 完全冇用武之地(冇埋條頸巾, 應該比個fans偷左)
阿明又變返自卑撚
Jean就on99企係度任弗洛克舞
柯尼就變左自私撚 (雖然呢度feel到好似埋緊伏線佢最後可能會轉呔)

然後
兵長就由最強變最弱
韓吉仲要完全冇留一手就要局住投靠/合作最大既敵人

連續兩集講阿尼&兵長兩個大家問左咁耐既人
估下兩集應該出返女王

Annie執返嚟有冇可能有王族血

父控亞妮

Annie快啲紮番起啲頭髮

ARMIN係咪想俾自己光頭仔老母食

今期咁撚悶

以前佢同艾倫咁多接觸，應該就冇可能

硬係覺得Connie會撞到吉克 唔知點解
佢地個個人都癲晒，係癲左定就癲嘅分別
第一次見明仔失晒控咁，又嬲 個腦又hag晒機

呢度有冇人係因為アニ嘅冰山閪面而對佢有種唔尋常嘅好感

好撚靚

覺得阿妮正過之前

矮過希琪一個頭
好正

Btw 希琪個樣好似比以前豬左

阿妮係可以擺脫尤彌爾13年咀咒嘅唯一一人

全部人開始痴痴地線

弗洛克

睇黎結局走向都係左膠大和解
創哥果幾頁完全係質疑緊弗洛克同艾倫個攬炒做法

預左架喇，問題係點阻止姐
宜家冇人有辦法，全部又開始癲癲地
地鳴要點阻，就算叫得停艾撚，咁個唔知幾多萬巨人又由佢9企係到？
除非始祖可以delete晒啲巨人/改寫過去
如果唔係根本冇辦法可以解決晒咁多野
又艾撚又地鳴又根本人種問題

皮克可以係駕駛倉外控制巨人

不嬲都得
尤彌爾試過

好撚正喎，今集講緊一但攬炒幾冷靜既都癲曬

創哥對人性同人心既描寫真係世界級

冇人理我

Annie咪知阿明對住佢打左幾多次飛機

博一博 單車變摩托？

不過冇諗過啊妮一直有意識同咁順攤講哂自己啲野出黎
可能feel到希琪同啊明係真心對佢好

又要等一個月

係?
咁戰槌都幾撚廢喎..
仲要駁線, 唔撚識用WIFI

好難估喎
可能真係走頭無路，咩物資都冇，是但搵到隻馬又冇馬車
仲要係韓吉自己走去r佢地
又未知兵短究竟咩情況
韓吉淨係識車巨，唔知隔離係乜水，
可能想車力做坐騎入返牆搵商會救？用馬拖住兵短行唔到快

佢地半個身出左黎 隻巨人係郁唔到
可能皮克能力掛

gabi洗白完之後
falco會唔會因為比人不斷背叛而黑化
兩個角色互換

大家都係艾族,就快獨霸天下
仲有咩好鬥

佢半身係入邊

法爾可幾時有巨人之力
之前唔是話佢唔小心飲到紅酒？
太亂唔記得哂

個種憂鬱既眼神好迷人

唔搏既，兵長都應該就死
你睇下吉克有再生能力都就黎死咁(雖然另一個原因係佢先前先俾人斬到變人棍)

Jean偷偷地收埋左幾粒石仔

食咗顎巨

世界各國收容區艾族人準備作反

感覺創哥寫葉格派寫到好似當年日本軍國主義崛起軍人奪權嗰段歷史咁 有冇人有同感

同埋有預感mikasa最後會同jean喺埋一齊

屌你老味
寫咁多阿妮好開心

最尾韓吉唔似會送死
但唔知有乜妙計

PS：又話月尾出新一話

唔得，好亂，要重睇

摩擦力

無咩料到 等下個月

日落呢個標題改得幾正
姐係夜晩一定打大杖，然後天光大結局
其實宜家係咪仲係兵長打獸巨個日黎

你一問
我諗起成件事本身係艾撚去監倉搵假幣
點知皮克黎左
之後就打到而家
其實佢想搵假幣做乜

尼希百合超正

真係唔記得
純粹冇野做去撚下佢？

諫山果然係高手，今集橫跨左唔小角色場景，到切換時又穿插得行雲流水
開頭交代阿尼解封之後嘅唯一心願係同父親重逢，下一個分鏡就轉去雷貝里歐收容區，身處當地嘅阿尼阿爸同樣為左同個女團聚奮起搶槍抵抗馬萊治安局，兩父女嘅想法交織埋一齊，睇得好Smooth
再以馬萊開槍鎭壓同弗洛克兩邊同時開槍切入返去西甘西納，阿明一如既往嘅左膠作風驅使佢去搵光頭搶返法爾可嚟同對面講數真係天真得可憐，你放過法爾可拉攏假幣同馬萊戰士隊呢一小撮人換來短暫嘅和平又點，艾倫已經決定殺哂島以外嘅所有生物，到時班人身處對面海嘅親人遲早難逃一死嘅仇恨連鎖又點計？
所以我唔覺光頭私心想救佢老母有咩問題，反正唔需要再理邊個先係人類希望嘅生死抉擇，艾倫已經係艾爾迪亞嘅唯一希望。對於呢點弗洛克直頭對艾倫虔誠到極點，仲以艾倫嘅代言人自居呢種狂熱份子通常都活唔長
不過弗洛克問讓個問題有小小呼應返艾倫90集最後好無奈去問阿明同三笠個問題：將海對面嘅敵人全部殺哂係咪就可以得到自由？個過程需要伴隨無數嘅犧牲，由突襲雷貝里歐救吉克犧牲左薩莎同幾名調查兵團成員，到後來為左駛開扎克雷總統班守舊高層同兵長進而同吉克接觸，犧牲埋兵長班手足、光頭司令、奈爾咁多島內同胞先引發到地嗚，再殺哂島外所有人，帕拉迪島以外嘅世界一律夷為平地，包括艾倫阿明仲未睇過嘅燃燒之水同冰封的大地
所以到頭來如艾倫所講，做到呢一步係咪真係可以得到自由？但世界又令艾倫冇得選擇。而對於弗洛克嚟講佢認為咁樣已經得到自由，可以按自己嘅生存方式如常生活，有人唔認同艾倫攬炒嘅理念就殺無赦
我唔認為艾倫完全信任弗洛克，10個月前話佢知會昆吉克可能只係為左令佢死心塌地幫自己賣命嘅權宜之計，話唔定艾倫仲有後著

團長單野係佢宿命

唔會最後講咩封印巨人咁老土

115話
P43

有講艾撚去搵佢做乜

48話個度
尤伸左個頭出黎同女神傾計
但巨人身應該無郁過

Jean救過Mikasa

仲同黑人打左個眼色

笑到仆街

屌
D外國人真係痴撚線

Breaking season 1 情節
諫山講過佢好鍾意breaking bad

兵長

睇到呢幕就諗起香港
自己人傷亡就頼自己友
而唔係話殺佢地既人
但好彩班人 核爆都唔割艾倫
香港就

係喎屌 咁肯撚定了
艾撚

Jean從一開始就係暗戀mikasa
不過我強烈認為唔會安排佢地一齊

點解

唔明白點解 阿明 要阻止艾倫??

艾倫發動 所有巨人消滅全世界敵人, 最終艾族征服世界, 唔係最好結局咩??

左膠上腦??

最尾肯定係大和解 全部人一整齊打艾倫
好想睇艾倫屠殺全世界

大概人有同理心, 諗諗下唔係好對路
殺晒全人類亦唔係佢哋計劃
唔係有武力唔用盡就等於左膠
作者咁寫可能就想講, 係咪要下下做到咁絕?

啱 如果話淨係殺士兵同軍事設施，明仔個邊唔會咁大抵觸
明仔之前見到地鳴，佢都識話艾撚係幫緊我地，
係見到巨人數量太多加艾撚個廣播先發覺唔對路
邊估到佢真係諗住冚球剷

我支持冚球剷 但我覺得最後艾撚會俾人圍死

其實睇到依家我只係想睇艾撚
反而呀尼 兵長我已經冇乜期待

個人認為艾倫應該有一排都唔見人
依家應該會先集中講曬周邊d人先

如果要犧牲數以億計無辜嘅人，換自己存活，我相信有良知嘅人會寧願唔要

良知？屌你老母
出生係牆內老奉比你滅族架？
馬萊爆人城牆 放巨人入去果陣 又有無良知？
成班世界聯軍見到艾國同人平權 想以和平方式換取生存空間
照樣派大軍攻島 又有無良知？
從來國與國之間只有利益關係
島國鎖左國咁多年 比威利講兩句就全世界圍攻
老奉架？既然島國有實力殺曬全世界既仆街 絕對支持

艾倫係咪想整個翻牌零之鎮魂曲
做大魔王令全世界團結

個件磷葉石由頭到尾都唔知佢做緊乜

咁比你燈一燈法應該有排先出返女王

Lm

仲有權力的遊戲
我覺得團長突擊名言應該係源自權遊裡面果句"What is dead may never die"

一套漫畫姐 使唔使屌人老母
何況你支持又點, 作者唔支持你吹佢唔脹

每次睇巨人post見到大愛左膠都會忍唔住笑

無人理作者支唔支持
係見到你呢種垃圾離地撚係到發表On9言論就炆
就嚟大結局都仲未識代入艾族人感受？

咪話艾族都知呢樣嘢
但 on top of that, 當己方真係要殺咁多人時，本性善良嘅人會有道德掙扎：係咪真係要做到咁？有冇其他方法？
人與生俱來係有惻隱之心，作者咪就係想講呢樣嘢。咁當然有啲人冇啦，例如葉卡派同連登仔。
而且，當你殺晒敵人就獲得自由咩？今集咪暗示咗，就算全世界只剩艾族，葉卡派同反葉卡派都會喺島上鬥爭，都係朝不保夕冇自由，到時又睇下邊方滅邊方咁樣

留一線就左膠?
咁共產黨就唔係左膠啦, 黑警都唔係左膠啦, 佢哋都係唔想輸而做出「合理嘅判斷」, 就係消滅對家
呢個世界唔係非黑即白, 唔係只有0同100, 唔好濫用左膠呢個詞啦

一句到尾, 如果結局唔係死剩艾族的話, 作者就係左膠！

留咩一線呀全世界都想島上人死喎

冚球產啦

艾倫老母俾人食果時邊個可憐佢
牆外世界都無諗過同牆內人溝通就認定佢地係惡魔
諗住全世界圍島殺晒d人搶資源
馬萊人當自己族人係消耗品，無當佢地係人

我明知就算我點做，你都要黎殺我既話
咁都仲要留一線?

巨人世界嘅歷史根本冇改變過
當初艾族王奴役自己人民
始祖獲得巨人之力之後王就利用始祖去侵略同欺壓其他國家
其他國家反抗贏咗之後就欺壓返艾族
依家艾族反抗用返地鳴消滅其他國家
根本就一個冇變過嘅loop黎
一直以黎都係一個極權取代另一個極權
只不過睇你嘅身份係體制入面嘅概得利益者定係被欺壓嘅人

希望做到陷球產結局

126話劇情預測(純9估)
阿尼變巨人號叫成功操縱部分超巨行返轉頭
Jean，三笠等人vs Floch
Floch繼續9up新生艾爾迪亞帝國乜乜乜然後被(三笠?)打到pk
三笠一條友騎馬追艾倫打算阻止佢
東洋架機突襲排骨巨人，令地鳴失效
所有行緊嘅超巨自爆
最後三笠俾個東洋女人帶走左
125話標題係"日落"，
126話標題就叫"日出"，
呼應東洋國個名。

其實咪又係觀點角度問題
兵長韓吉個啲年代，甚至104個陣，入得團嘅基本上都係大愛撚黎
弗洛克打後個啲9成都係想打杖先入團，咁大愛撚同主戰派肯定冇計傾
其實上面個巴打都講得啱，唔知點解咁多負皮
讀者就梗係想睇冚球剷大結局，
但如果你係入面啲角色，仲要諗埋你冚球剷完啲蘇周屎邊個執
未剷前都有3邊勢力，剷完咪又係內戰打到仆街
到幾百年後歷史重演，又黎一次冚球剷？
利申想睇冚球剷結局，但咁樣剷法都係解決唔到根本問題

人性咁醜惡
邊面有絕對力量 邊面就啱架啦
根本做咩都改變唔到
跟番自己個心行最重要

長官係放水？講笑咩？
一個打咁多個盡全力都係死架啦

去過日本個巨人展睇作者的話，佢話自己喜歡用故事傷害人，所以似係慘劇收場

左膠大和解又好
主角輸又好
都幾肯定成套搞咁耐係套垃圾
睇左咁耐巨人
如果艾族咁都要滅族 咁同中共有咩分別
呢套野睇唔睇都罷就

唔封印巨人既話 世界永遠受害
就算全世界得返艾族 都係會內鬥殺黎殺去 永無止境

始終巨人既能力仲未請清楚。創哥既風格一向都估唔到

up

算啦,2019年大家都唔開心 聽唔入耳
次次巨人post有人講結局會係左膠大和解 就有人係咁屌
講點和解呀,問唔通你又同黑警和解最好大家一齊死啦
咁講緊估作者點寫姐 又唔係贊同左膠對話 ,唔洗上晒腦

巨人神作在於情節上好有深度,可以套落 唔同政治事件
但都幾反戰 同有大量阿明左膠描寫
由烏利同kenny和解 到加bitch 阿妮都反省所作所為
如果真係左膠結局唔知有幾多連登仔想燒書

同少室山群雄打蕭峰一樣
實圍得死 但係頭十幾個一定會死先

其實應該得連登仔想睇冚球剷end 得個爽字但係無意義

冚球剷冇意義？
全世界聯合想你死
但你終於搵到個核彈反擊
剷除哂想你死ge人

話你地左膠
係因為而家個局面就一係由艾撚清場
一係就搵方法殺艾撚
冇左膠大愛和解選擇
要等奇蹟就係唔想接受現實

唔係好覺否定緊艾倫，
艾倫一早知佢開戰係會殺死好多無辜既人
例如佢之前遇到個偷野既細路，都會為佢傷心，都動搖過
就係咁先要做先反映到佢既覺悟夠大
同埋咁先反映到主和派唔係白痴
If anything, 咁寫法係令到個故仔成熟左，
唔係一味也咩囉話戰爭係愚昧，或者無視所有野話造反有理

但個故應該都會係主張反抗，
睇返成個故都係話人生存於世上係冇錯，
又好難無啦啦大和解
再加上諫山話要good end.
佢講既真正既bad end可能係冬菇頭果種
最後要主角覺得自己一開始揀錯左

解決種族仇恨既問題就係解決其他種族

只要唔存在仇恨對像，咁就無仇恨

問你一句

如果你有能力殺哂 13億中國人, 你會唔會做??

有冇諗過地鳴之後嘅世界係點
唔止人類，連動物植物，島外一切都會被踏平
世界完全冇哂生態，得返一片佈滿屍骸嘅廢墟，等同冇輻射版核夷平後嘅世界末日，冇可能回復如初
至少未來幾百年，島內人出去都生存唔到
最後就算冇左牆冇左巨人，人類都係困喺島上
所謂「敵人」唔單止係海對面嘅人
昨日朋友今日敵人，島內人繼續爭資源權力各種內戰
敵人永遠殺唔完，人類始終冇自由

如果連登仔喺家下權力真空期成功奪權，會點處置班反對冚球剷嘅艾爾迪亞人？全面肅清？

話哂都士兵
會唔會咁廢

噉樣仲癲過山嶽派

留明

重有打瓜左頭幾個之後，後面D人淆底的話，到時真係唔知點收科

但咁咪變左中共式解決問題方法

屌
我都係有呢種諗法

那裡有權力，那裡有反抗，世界就係咁運作
艾爾文團長成功推翻偽王政權，準備出發救艾倫時，
光頭司令問團長，覺得人類幾時先會停止鬥爭，
團長話：當世界人口淨返一個既時候

這一刻全世界都想消滅艾島，這一刻艾族沒有自由，
有朝反對派想消滅葉卡派，葉卡派沒有自由，反之亦然

好簡單
艾倫做緊既未必係最 道德既做法
但係佢壽命內最合理既做法
全世界想滅你族
認為你地就係罪惡根源
呢個時候你仲想感化佢地？要用幾多年幾多心力先做到？
而艾倫仲有幾年命only

就算滅世之後，艾倫過生，艾族自己選擇內戰。以內戰競爭權力係選擇，並肩發展艾族都係選擇，所以亦唔存在甚麼得唔到真正自由。

而艾倫以抹殺全世界既自由(性命)換黎艾族可以選擇自己既命運，咁已經係佢力所能及既事。

人互相理解既日子會唔會來臨無人知，但艾倫就係唔可以搏個一絲機會率

LM

係艾族人 定 香港人呀
依家108期有幾多人係代入到你所謂既「艾族人感受」呀

艾倫收晒巨人再自我冰封咪得

去到馬萊篇都係充滿大量放低仇恨互相理解既劇情
不過連登仔就話要全世界陷球鏟先係正常

btw, 條路線似鋪緊 艾倫鏟平半個馬萊, 之後呀明佢一齊阻止艾倫, 再透過東洋同世界大和解

睇番之你前討論Post
同埋上面大把人都知啦
以為全世界同你一樣咁智障？

其實艾倫依加係咪真係操控緊始祖巨
定係佢只係說服左ymir然後ymir親自操刀

慎入, 東立漢化版全圖part 1

慎入, 東立漢化全圖part 2

同巴打你想法好接近

換個角度，補充多一句
全世界大和解都唔代表會完結種族逼害
現實最簡單例子：黑人

人類本性就係咁

突然明白睇125就係為左呢幅圖

所以人類係好撚麻煩

當殺哂外面啲人
之後甚至叫Ymir唔再做任何巨人
剩低島上既人去繁殖後代
其實以後一樣會有衝突會打仗
只係變番Ymir之前冇巨人咁去打

話說東立好似終於出29卷喇
見有人po會出特典版翻譯埋個故事集

你指聚賢莊？問題贏左場架，死左幾十人，對手都係走甩左

其實有幾多人認為艾倫真係想殺晒島外既人？我就覺得唔係

漫畫啫
現實可以做到唔洗毀滅又可以和解
美國同日本就係個好好嘅例子
有力量(原子彈/巨人)唔一定要用到盡
最後世界都要靠armin哩啲人去make deal

講到似層層

及至少室山大會時，場上數千中原豪傑中，大半均欲取其性命，卻遲遲未有人敢於上前挑戰，作者說是因：「眾人均知縱使最後定能將蕭峰誅殺，但頭上數十人卻也定要死在他掌下。」這裏所說的「眾人」幾乎已包括了當代武林中所有高手，其中卻無一人認為自己能力敵蕭峰，甚至都認定頭上數十人必死，反差實屬驚人。

賈bitch??

不如置頂？

係
91話改圖

元帥咁都唔洗死
阿爾敏條契弟會唔會殺左connie

元帥係重要人物，可能到結局都唔駛死

馬萊個邊除左吉克，其他個啲都似可以活到結局

日本侵華中國人都識反抗
股仇恨到依家都仲係度
俾人滅族都仲講良心
真係全家俾人男殺女姦 都未撚醒

係俾人男姦女殺完大叫：等住俾天收/實有報應

呀爾敏做乜變到咁廢

可能俾貝爾托柒影響到

正想講

唔敢想像如果當初係團長食
跟住俾番個左膠團長出黎
啲人會點睇

molamola
咁樣死名留清史好過衰收尾

吹得幾真

其實我唔覺得阿明變左好多
佢由始至終都係一個鍾意思前想後既人
Timeskip之前佢都冇需要做太過要放棄人性既事
首先佢不在其位，犧牲戰友既人係團長唔係佢
佢睇到有咁既必要，
但係到佢要親手殺人就未必有咁既行動力
對住空氣男都係出口術，所謂放棄人性但其實冇實際傷害，
殺kenny團條女係情況相對簡單，好明顯冇得選擇，被迫到埋牆角先做，但殺完人都仲要內疚

Post timeskip既事太過複雜，牽涉太多既人
佢冇辦法決定一個最好既方案先附合佢既性格
太高估空氣男既影響，佢最尾已經睇透左，覺得殺哂島上人都冇所謂，因為冇人有錯，大家都係掙扎求存
如果阿明係冇哂自己意志應該唔會介意genocide

其實係咪迫到埋牆角好似都唔關事，
條女同空氣男都係敵人，殺左唔少調查兵
係阿明一時唔習慣殺人
但馬萊派有非戰鬥人員，
又有被洗腦既人(唔知阿明用空氣男視覺睇左啲乜
就複雜得多

今集好似咁少人講

但其實被人殺左一半人 咪仲僧艾族 更加坐實艾族係惡魔 有咩可能仲和解到

如果自己最愛既親人喪生
理智斷線 要搵發洩象 好正常
依幕只係人性 唔需要對號入座

之後劇情FF:
法爾可會同女王相遇,透露尤米爾嘅記憶,然後女王變節幫法爾可走佬,韓吉同元帥大家都被吉背叛,同病相憐,決定合作,加比幫口104期大和解,一齊跟東洋女人搭飛機走,然後組織反艾倫軍

唔止左，仲要優柔寡斷

兵長仲有一樣好重要既野要做, 團長生命既意義要由佢黎賦予, 團長為左擊殺獸巨個計劃而犧牲, 兵長應承過佢, 要佢放棄夢想去死, 獸巨由佢黎殺, 而家獸巨仲生勾勾, 團長條命而家係等於白白犧牲冇任何意義, 我覺得呢個係好多讀者心入面既一條刺, 等緊諫山幫我地蚊返出黎

你覺得諫山創會唔會比兵長做到呢樣野
我覺得馬嬲係會死，但唔會係比兵長殺死

我覺得兵長會殺到吉克,
但佢殺完吉克就會死

我覺得雙方之間有太多次接觸
如果少見返一兩次會令最後報仇更震撼
當然唔知創哥中間仲會加d咩

可能兵長復原到斬到吉克既時候 吉克已經大限已盡 兵長只能睇住仇人自行死去

唔會啦
地球生態恢復好快架唔係核武造成幅射嘅，
10年後又變叢林了。
而且巨人行得咁慢，即分階段踩地面，當踩完A國去B國踩果陣，A國就開始生草，如此類推，你當非洲草原嘅動物遷徙。

所以之前都有見過人話兵長咁多次機會都冇殺到佢，最後唔會比兵長殺到
反而我覺得最後會比connie唔知點殺死/佢自己死

一口氣追番，睇122段歷史，
尤米爾本身應該唔係艾爾迪亞人。
好有機會係俾艾爾迪亞人捉嘅瑪雷人噃。

另外，而家仲有冇純種阿爾迪亞人呢(即係普通人)?

之前有講過有啲王族洗唔到佢地腦，應該係個啲

痴撚線
仲有呢幅

法爾可似會作為尤米爾的繼承人見到女王

爆seed可能好啲

所以支那人呢班害蟲都一樣要死
佢地想搞死香港台灣甚至成個文明世界，呢班生蕃同其他國家係不共戴天

好正

好正呀

男姦女殺

地鳴都有

好期待動畫地嗚個下

7號

今個月提早到2月7號出
極之可能聽日就有情報
英肉情報師指今集will be interesting

我估兵長並沒有重傷, 意識清醒

快

個位情報師瘋狂轉icon，似係女王出來了
如果佢唔係玩野9轉嘅話

有趣。。。

出左感想情報
好似都係講hange佢地
冇historia

亞妮同佢地合作?
咁睇黎都似係要聯手打艾撚

韓吉